樣衰係咪一定會做毒撚？

點解？
仲有冇其他角色？

連登仔

樣衰唔一定 你見網試都大女樣衰有女
但唔識講野就一定係毒撚

好